有冇ching屁股生毛

唔係肛毛
係兩塊patpat 各自嘅中間生毛